[預言] 疫情完之後第一個大遊行 人數一定少過50萬人

過既話 我ig直播賓州劈榴槤 ! ! !

唔好話50萬 有20萬都偷笑

我都想劈榴槤

唔好俾正苦粉飾太平

邊個害到我地咁
自己諗啦

除非武肺好似沙士咁7月已經幾近零個案
如果變左大流行兩三年嘅嚴重流感
你敢出黎都無人搞